小心中大回馬槍

中大果邊狗車好似話撤走
好有可能又好似頭先咁反口咬人
記得留校長陪大家過夜
然後大家坐門口保護校長

仲有可能回頭攻城大
兩邊都要繼續小心

香港人 加油
光復香港 時代革命

自推十連
1/10

Push

收工d人沖入黎 d狗先話退
退佢老母咩扮傻 屌你老母臭西死黑警

自推十連
2/10

自推十連
3/10

即係打城大啦
郭狗話要查邊個搞校長室

手足小心有伏

自推十連
4/10
順便同校長談下心
問下佢老人家呢排訓唔訓得著

自推十連
5/10
多謝各方手足今日入黎保護中大
滴水之恩中大生湧泉相報

自推十連
6/10

換更食飯

［文宣入！］返工搭鐵受襲、催淚彈影響健康、女學生返學俾狗捉，請文宣製圖向怕死嘅打工仔、家長、學生宣傳三罷

林鄭連續兩日叫大家唔好罷工罷課，證明罷工罷課係佢春袋，然而差佬不斷製造罷工罷課條件，文宣請行動

請文宣組以今日黑警突襲旺角站無差別襲擊勤力返工人士、尋日中午中環射催淚彈、今日警察街上捉返學嘅女學生、以及警察話上堂等於非法集結，做罷工罷課文宣圖

警告堅持要返工返學嘅人，即將面對惡犬強姦殺人滅口嘅危險，在網上廣傳！

#131 回覆

自推十連
7/10
一定要有學生代表去聽佢地談判過程同埋結果
唔係比人賣豬仔都唔知呀呀呀

自推十連
8/10
麻煩記者朋友讓條路比學生入去聽

中大人其實已然付出好多了

自推十連
9/10
校長想做段爸定段皇爺返去大理自己諗清諗楚

自推十連
10/10
天佑我城
民為貴社稷次之君為輕

我地十幾個 幾部校巴入緊去

每一個中大同學仔都係好撚重要既知識份子

每一個都有機會成為孫中山帶領香港人

殺人填命